有無睇過日本既LIVE既巴絲打?

其實我有個問題想問
小弟想去睇Animelo summer live 2018
見到有張BD最速 1枚
問題黎啦
究竟BD最速 1枚係乜黎..
GOOGLE極都睇唔明
賣家最尾寫住1名欠席の為出品します。
好亂....請問有無巴絲有經驗解答到,,萬分感謝

留名學野

留名在線等

推

BD 先行抽選
多左一張飛

好似係

咁意思即係我就咁買就已經係張門票黎嫁啦?

Bd先行 既飛

一名欠席 有一個位剩 佢同伴票 可以carry人入場

意思咁我買左寄左過黎就咁就入到場嫁啦?
段估唔到要佢帶佢先入到場咁ON9掛

呢D live 唔洗人帶都得
買左佢就會寄張飛俾你
到時就咁拎飛入場

斷估個賣家都唔會咁無聊
賣完張飛再篤你出黎俾人踢出場外咁賤
我自己睇live如果抽唔中
好多時都係咁等出左位先買

我係驚要我搞一大輪手續，又要去日本7仔果D野

咁我自己行入去啦
上網睇人講話會睇身份證護照
但通常就咁望兩眼就算

Jack 19..

咁高難道野，唔適合我地架
去返d大學event 睇show算啦

係得日本仔先諗到咁複雜既野

樓主睇邊日 我fd可能有飛放到比你

下個月先bit都未遲

ANISAMA 唔撚查飛
平岩位就買啦

報驚搵佢未

等你同小藍搵佢

你地介紹份工俾jack仔還錢未

我bid左啦，希望唔好有事啦

倫敦金？定ptbf